(有相)翻轉手機放袋上 獅城變態男地鐵影裙底

新加坡傳媒報道，當地一名男子涉嫌在地鐵車廂內，偷拍短裙女乘客的裙底春光，過程被列車上一名乘客拍下，片段上載互聯網後，引起網民熱議。

從片段可見，一名個子甚高、穿粉紅衫及短褲的20多歲男子，玩了手機一會兒後就將它放在手提袋上，而機背主鏡頭朝上。他不時四處張望，似是看看有否被人發現。
當列車正停靠巴耶利峇站（Paya Lebar）時，男子身旁穿黑色短裙的女子走近其身後，他隨即將手提袋拿近對方的裙下停留一會，然後再迅速拿開。被偷拍的女乘客因為背向男子，未發現對方惡行，而影片至此亦突然結束，未知男子有沒有被當場踢爆偷拍。
報道指，當地近來多了偷拍裙底春光的片段在網上流傳，有精神科醫生認為是「窺淫癖」助長了這股風氣。根據當地法例，製作、複製淫穢影片人士，最高可被罰款4萬坡元（約22.7萬港元）及監禁2年；而發佈相關影片人士，每部可罰款最少2,000坡元（約1.1萬港元）及最高監禁2年。

腳

坡妹腳好撚正